上左ios10 點樣落返ios9?

ios10 設計實在太膠
有咩方法可以用返ios9?

冇

tim cook

Steve Jobs

奉獻

逃生門已關

一係揾番d舊backup，如果唔係

jb to iphone

on9 搵返都落唔到架 封左驗證

第一次用iOS

個期過左
冇得再落

如果可以 我都想落返9.2.1
最撚完美
可惜可惜

無驗證 ，你有backup 都restore唔到啦